神鬼、靈魂、外星人的證明

其實前世回溯、瀕死經驗、通靈、宗教經驗、神蹟經驗，自古到今，在全球都有報告。

有部分係假，有部分係大腦作崇/發夢當真。

但只要有一個個案係堅，就已經證實有鬼神和靈魂。

仲有大量疑似鬼魂的cctv報告

雖然好多係流（改圖/物理現象）
但只要一個係真，就證明有鬼神存在。

外星人在世界各地都有報告。
雖然好多都證實左係流（假野/改圖/物理現象/大腦作崇）
但只要有其中一個報告係真，就證明有外星人在地球有活動。

所以呢

咁真個啲證據係邊?
冇仲講條撚咩

有鬼神/靈魂/外星人在地球活動
機會並不低

你係點樣推論出不低

只要不是全部100%都係假
就已經證實鬼魂/神/靈/外星人在地球有活動/超自然力量干預存在

那怕只有一個個案，99.99% fake, 0.01% real
都已證實超自然力量確實係存在

咁source呢屌你老母

個%點計?

咪係，講咁多廢話

Google以下keywords

前世回溯
前世記憶
瀕死經驗
宗教經驗
外星人報告
Ufo報告
神蹟醫治
神打
通靈
與神對話
靈魂出體
出體經驗

可以親眼見到果d 先叫證據

證明咪玩啦
又係呃你班傻仔買書 捐錢

不過你enjoy咪得

Google

鬼影cctv
鬼片cctv
Ufo cctv

鬼，魂，外星人 全部証明左有啦...

ok

只要有一宗係真，就證明係真

Ps 呢度講鬼神，靈魂，超自然。唔講宗教。
宗教先叫人捐錢。
特別係基督教，叫人捐十分之一收入歸教會/耶和華。

唔好9up喇 你拋一單真嘅出嚟

用肯定語句講廢話

你覺得姐
果班人一樣係靠賣書 搞活動去賺錢
一千個人信其中一個傻仔又有錢又好呃
已經好好搵

咁當然你可能係純研究呢樣既人

但係大部分都係呃錢咋

你都識講大部分
只要有一單唔係呃錢，又唔係大腦作崇/正常物理現象，已經證明係真實

梵蒂岡好似話有個神蹟調查部門
內部調查是否真神蹟
好似多數證實唔到
但有少部分證實係神蹟（不過都係屬宗教機構調查，唔係中立科研機構）

好似

知唔知道咩係DMT

都話左，只要有一個係堅，唔係大腦作崇，又唔係騙，唔係物理現象

綜合各世界各神秘學和宗教合觀點

靈魂無法用科學儀器探測，也無法靠人類感官去探測。

靈魂可以主動搵人傾計，而人類不能主動搵靈魂傾計。

人類不能搵靈魂傾計。人類最多可以「求」靈魂同佢傾計，而最終決定權在靈魂上，而非人類。

所以有些人認為無靈魂，可能只係因為冇靈魂肯同佢傾計，佢又搵唔到完全無爭議完全客觀的證據去支持。

但靈異野，世界各地古今，百萬宗報告中，只要一宗係真，已經代表它存在。

然而長篇大論
一個證據都冇
不停叫人google

不知所謂

以前d學者quote參考文獻
就咁俾書名和isbn你
有興建自己搵

現在d人懶到連google都唔肯

咁你咪Quote一個你覺得可信既畀大家討論
你都識講成個網絡都係假證明
叫人自己搵有乜謂？

懶得過你？
打咁多字
一個證據都打唔出

我都知我阿媽係女人

你點證明係假證明？

學術界一向都係互quote reference，quote其他書，咁quote google keywords又有乜問題？

你認為出過書，就代表d野verify過？

市面上一樣大把通靈書喎。推界「去過天堂90分鐘」，「與神對話」等書。

定係華人社會太保守，接受唔到 quote google keywords 同 quote book reference 本質上分別不大？

仲有大量疑似鬼魂的cctv報告
雖然好多係流（改圖/物理現象）
但只要一個係真，就證明有鬼神存在。

外星人在世界各地都有報告。
雖然好多都證實左係流（假野/改圖/物理現象/大腦作崇）
但只要有其中一個報告係真，就證明有外星人在地球有活動。

叫你畀個CASE都諸多藉口，明顯假膠，大家可以出返去

Google有好多case
有些話係真
至於真唔真，自行判斷

連Google下都懶，就唔該唔好學人講要證據。

算啦
你有心想人討論，就拎案例出黎
冇就唔想同你討論，就係咁

好
拿位朋友黎（我識的朋友）
話說有長短腳，2.5cm，天生長短腳
搵左個牧師祈禱好返，時間係數小時

另一位朋友
女性， 患主婦手多年，祈禱後一晚好返

當然你可以當我9up
不過只係我自己驗證過

點解釋好

你大學交essay
唔好落source
叫個tutor自己Google吖

大學太保守，互聯網太新姐
現在都開始接受internet source la
以前唔肯接受添

internet source唔係叫人Google喎

又一個精神病

冇乜需要解釋
如果以上既事件響我身邊發生過，而我又驗證過
咁我咪信

你只係提出你既經歷，我無從判斷你所講既經歷既真偽
可能你覺得你既經歷係最好既憑據，對我黎講同吹水冇分別

up左咁耐都無例子

樓豬升小學未?

所以咪叫你google搵third party人的經歷lor

我經歷過，本來想信耶穌（因為佢係搵牧師）
但見聖經太多矛盾，又話愛又地獄，又話信者得救好似搵水魚咁。

後來睇左本new age通靈書，見佢解釋不錯
大概咁話
「所有宗教的神不是神。但如果你夠可憐又肯感恩，即使你向假神祈禱，真神未必不幫你，還可能會用你信的方法幫你。不過經驗神蹟的，通常都係exceptional case。以目前人類的智慧，無法認識神，神也不會直接向人類顯現。」

所以我轉信new age

咁你可唔可以quote 一個你覺得係真既third party經歷畀大家開下眼界?

你有你既經歷，如果你只係想分享經歷，咁隨你鍾意
如果你想說服人信，你就要提供有說服力既證據

個別個案 好難講話有一個特別case值得信

係大量個案加埋和綜合咁睇，先覺得可信。

連登都間中有好多定期通靈post，可參考下。

另外，有位天主教徒話，自己祈禱後獲天主「直視太陽」作為證據，佢整左個fb和書。

驗證方法: 可以試下contact佢，問佢返邊間教會，再問其他會友